「拳擊撚」Canelo VS GGG 2 16/9

今年年度大戰

打之前回顧下兩位美技

Canelo

GGG

兩邊支持者都差唔多，有埋連登仔有留意開？

Canelo首戰應該要贏，玩到ggg好似唔識打咁
今次好難估，canelo明顯大隻咗，但反而ggg果邊都只係間中有啲嘴炮咁

雖然GGG 大佢八年，但我依然覺得技術上可以搞掂Canelo，我估下半場KO Canelo

Canelo 之前過唔到藥檢
但 fight 1 GGG真係唔夠快
好彩下爬夠硬

GGG真係值得尊重 典型硬漢拳擊手 破壞力抗抗都頂級

雖然睇佢攬住咁多腰帶退休會好美好

但心底支持Canelo , 新世代拳擊+技術型

老鬼拳 對 新仔拳 ， 世代交替對戰

今次ggg應該幾難打，上場明顯速度同反應都輸俾canelo，係抗打力太強先捱到
睇佢會點樣改變去針對canelo

就係頭3 round 燃燒生命衝埋去

有無巴打知香港邊個台有得買黎睇？

九成係now?

邊度有得睇 ，bar / 餐廳都得

Canelo係演技好咋，你睇睇依條uncensored corner就明

講講段片，大約係講Canelo 嗰邊叫佢唔好俾GGG逼去繩邊嚟打，但最終事與願違。不過賽後Canelo嗰邊話係戰術嚟

後6 round 真係GGG打的好
但前期canelo既combo 真係令GGG都領下野 不過佢硬淨無咁覺

Canelo體力差都係眾所周知 佢需要高度集中 體力消耗更大

超期待

情感上撐GGG，但canelo d 閃避counter太厲害 第一場GGG都食左唔少重拳，黎緊canelo都應該盡量唔俾GGG迫埋ring side打，希望GGG有啲game plan去tackle

ViuTV CH96 直播

手機唔知有無得睇

正啊，但香港好似無乜宣傳，話晒GGG係中量級不敗拳王

GGG 今場仲係熱門

另外undercard 戲碼都好強

Team Canelo

ggg

Viu

支持GGG ko Canelo

香港時間幾點打

8：00 am

希望起到身

希望見到 knock down/knock out

Canelo條友 GGG完全不為所動

8點應該係副賽，10點半後先到呢場

連登無拳擊撚？

劉明，強烈支持Triple G

而家開黎睇

希望係以KO結束

Canelo

有無人睇緊以家個場

No draw

早晨
Chocolatito 果場好睇

GGG

第一rd就ko

David Lemieux😱😱😱

一下前hook cup落去收工

Dl算唔算賭贏咗 硬係覺佢咁打法打唔到12rd

算係卦，以咁既出拳次數，一拉長應該就收皮

不過光頭佬執so真係好正

諗起佢俾GGG ko 嗰場

呢下短hook好撚型

GGG jab死咗佢

好撚準

Chocolatito 喎
技術超班的

頭3場都好快完

仲有幾場？

正賽

差唔多喇

加咗場

幾時先打啊

打未呀屌，好眼訓呀

黎喇黎喇

屌點撚解係champion入場先

GGG加油

人氣差太遠 你睇出場費就知

canelo嗰邊主辦方

Canelo用自家制拳套?

2邊都試探緊

2個都未放隻後手出嚟

GGG好似唔係好掂

有少少跟唔上canelo既速度

直覺GGG ko唔到就會輸decision

好撚緊張

GGG未上力啫

啲旁述話佢已經喘哂氣

企唔穩
平時佢好定

canelo啲upper真係好墨西哥特色

GGG優勢要迫人埋繩角先發揮到
做乜同 canelo企係中間鬥jab

其實係迫唔到佢埋繩

都唔知鬥infight做乜撚

GGG出拳已經攰到挨埋個身出去

G佬

真係好危

2邊都冇力

攰過上次好多

Round 10先上力

唉仆街喇decision輸撚硬

打番長拳啦屌

睇怕都係輸點數

真心好睇

第一次見ggg爆江

GGG首敗

其實尾round GGG second wind爆得番
但Canelo前段真係太sharp

唔知第10 round，Canelo食左下拳係wing wing地，GGG想KO佢
丫仆佢個街Canelo閃撚哂

GGG今場更多時間被迫得往後退, 前段掘坑太大, 後段想追也難

雖敗猶榮，GGG